［機場春袋認證］林奠條片懷疑係8月13號（塞機場第二日）拍既

睇返裝束、頭髮、造型，全部都match喎
如果塞機場連續兩日就即刻撤回既話
再塞多幾日大家覺得會點呢

第三張圖係777今朝見傳媒嘅相
同條片嘅髮型明顯唔同

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

係得件西裝褸似 髮型一個係吹攣 一個係吹順吹直 入面件TEE一件係粉紅一件係白

連登神探再次出手，今次唔使積口德啦！

借位一用

【Google 廣告】上線啦 !

精明

青馬大橋係香港人嘅長板橋！

已經周圍八緊d 行家 幾時拍 未有消息

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭

屌其實係咪第二個人黎
塊臉V左咁多嘅

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
粉嶺女生（27歲） - 4/9/2019
10人離世

還有：
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

PUSH

再一次官方認證